（今次終於唔係龍門）天水圍 熱狗太太食評

叫咗一個英式風味熱狗餐

熱狗入面有煙肉 香腸 炒滑蛋 炒蘑菇 沙律菜 同蕃茄 味道幾好 個包整得夠乾 唔會霉 材料配搭啱啱好

跟餐配大薯角 同汽水 薯角即炸 夠哂香脆

價錢：$66

評分：8/10

總結：值得一試

點撚拎滿到咁

屌on9用錯不推文

天水圍真係好遠

有冇薯角圖

唔係龍門，拉

我住天水圍

係邊度

小心啲咪得

好唔好食過龍門？

天水圍頌富商場街市小食街 包點先生對面

66...

之前龍門佢評10/10 呢間野似難食過龍門兩班

收爺啦 渣渣軍

佢碌狗 大過齊柏林勁多

渣渣軍(JJJ)

Push

用咩香腸？

普通熱狗腸 脆皮紅色嗰隻

唔係龍門po就冇人

當然

炒滑蛋味道點

熱狗最怕麵包濕到淋
呢啲材料包仲可以乾身 算好手勢

$66偏貴

蝻亞仔咁樣食兩家茶禮
大佬傑會唔會嬲嬲豬架

點解間間熱狗都咁q貴

有落牛油/cream 所以幾滑幾香

咁大隻就算啦

不過真係好難咬

Agger 呢個仲要係外賣 更加考功夫

不過佢算大碌狗

我都想知

到最後啲蛋跌哂

無酸瓜 芝士
拉

佢會俾膠手套你

個價錢係55既話會易接受好多

要另一隻 經典口味先有

幾好食 食過2次

冇 所以食到最後啲蛋跌哂落個盒到

佢個芝士都唔錯

淨狗4x

熱狗不了

好食架

d 薯角醬都好食

食熱狗都６６蚊
有錢師

可惜冇得跟餐

一開就已經有買黎食 好味

不過呢D熱狗 我會拎到返屋企
搬落隻碟到 用刀叉食

天水圍嚟講的確算貴 不過好食

睇個樣唔錯
雖然我食開天盛間齊柏林
搵日去呢間試下先

幾蚊就加啦
我印象佢次次都會sell 你買

Agger 最初以為佢同包點先生有路

佢已經算係街市最好食既野

好ar 隔離仲有頌富美食

係 不過我想跟嘢飲

Agger 其他好多都伏

巴打知唔知 天一 3樓新開嘅 野飲 小食店
係咩來頭？
見佢揾人 係地下 人口宣傳 慘到

佢同齊柏林好fd 不過唔知黃藍 不過幾好飲 平時都好多人買wor 一啲都唔慘

台仰

我指 凍冰冰 都要揾個人 係商場門口 叫賣

唔明

條友的確幾慘

甜味無窮都係黃 多多支持下啦 佢哋冇晚市好慘

天水圍仲有咩好食

想食咩先 其實天水圍除咗銀座都有好多黃店

除咗新北江仲有咩黃店好食

叫佢畀對筷子你

依個組合$6x
未免overprice
平返十蚊先接受到

天盛有榮少 齊柏林

屏欣有 鴻仔記 西米go

俊記有四川涼拌 食得喜

天澤有 萬有粉麵 肉冰

頌富有 頌富美食 小津亭 熱狗太太

天瑞有 正記 德記 功夫茶

天一 有牛風 bello dining 三點三 茶色生香 齊柏林 甜味無窮

天恩有 煲仔皇

銀座 天耀 冇

有好大包薯角同汽水跟

佢有畀叉我

很正

啲熱狗又大碌又好味

用signal未？

推返十下作補償啦

地下果間 甜品鋪？
有d難食

係

我自己覺得太貴

Down 咗

嘉湖都好多

有咩？

Finally
會去試下

太遠
不了

t market 入面間糖水好食d

Ching

主要推介畀天水圍

佢個芝士都好食

搞到我肚餓今晚暫時無得去買住都要煮返條腸食先

有冇咩推介

其實大西北入天水圍都唔遠 我八鄉viable

冇得wfh?

勿自爆地址

南亞仔食左龍門個雞煲未

未 想試羊腩煲多啲

上開連登嘅都知我住八鄉架啦至於八鄉咁大你鍾意咪逐條村搵 我睇你搵到2047都未得

咁又係

就係要wfh
都8點無乜可能呢個時間為買份外賣走出天水圍
可能聽朝啩

佢開11am 唔好太早去

咁又係 八鄉都幾遠

有黨鐵算係咁

去頌富仲要駁輕鐵

呢間D熱狗真係幾好食
食開經典醬爆同芝士三重奏
應該哎FOODPANDA先咁貴
我WALK IN拎外賣都係AROUND 50蚊一個餐

有個XX小丸子Q 咁上下名嘅野
即係混合左幾款 粒粒 乜都有D咁

原來外賣app menu 貴啲

收到 搵日去試吓先

食過 其實唔太好食 條腸麻麻

銀座好似冇黃...
新北江有冇黃壽司推介

食邊隻？

魚彩 淼 或者櫻花樹下

芝士3
同埋芝士都唔突出
好普通
唔明點解熱狗可以賣咁貴
只能說唔會翻食囉
同則邊間垃圾雙送飯差唔多

外面個間用本地豬就話值姐。。。

芝士我覺得齊柏林正啲 btw ching 點睇頌富美食&小津亭

少食 咪又係小丸子個d
藍到發黑既大媽整

小津亭未食過喎
食佢d煎炸野不如食m記好過

不如行多2步買少少菜 蒸條魚
樓主一定好肥

頌富美食黃㗎

Btw 我真係肥仔

食過就會有食過就算的感覺，
始終覺得訂價太高，
芝士味又普通
我去間cafe 食仲可以打下卡影下相，
我個人感覺係佢揀錯位開

不過個太太戴左口罩幾索咁
但係成間野d態度閪閪地好串咁
好似唔憂做
真係費事食

佢芝士味的確比唔上齊柏林 但佢其他都好食 btw 貴 我覺得同齊柏林差唔多

樣串啫 我見對答都正常 可能南亞人樣 佢唔敢兇

唔明點解天水圍班窮撚咁有錢
D餐廳賣垃圾都5 60
商場又長期走難咁多人
完全唔驚肺炎咁款

其實天水圍啲人一啲都唔窮 呢個係錯覺 反而東九先係最多窮人

天瑞 正記 功夫茶係黃咩

係 正記佢有天水連線認證

功夫茶 以前有貼 五大訴求

入去屌佢分化

傳真社喜獲黨媒認證

同上次東方一樣

Btw 南亞你又多嘴了

都係學人渣哥

等你再share 其他良心店

新北江勁多

我知 多數講嘉湖唔係指銀座咩

我見佢咁講以為佢講新北江咋，銀座應該冇啦全部都大集團

希望有連鎖黃店可以去挑戰下

齊柏林唔同狗會配唔同腸但熱狗太太全部同一隻腸
太太薯角即炸好評 雞翼都可以
同埋老闆娘其實幾nice

佢唯一係鰻魚狗配唔同腸

屌你反向賣廣告

真係唔知 以為佢收咗運費就係

Btw 我唔係打手

好味過齊柏林啦
兩間都試過幾次

芝士味之外 我同意 芝士就各有千秋

小津x 垃圾到..

我淨係食過個玉子燒 正正常常咁啦

你乜都食過咁濟 btw食過天一朝牛石燒牛 有冇食評

琴日食完綠水門 淨係d米已經食得出好過間垃圾好多

冇試過 btw黃定藍

碗湯已經屌打

青檸梳打都已經好好多

個間直頭餵狗都怕虐畜

果間黃色？不了
大陸鄉黑雞

炒蛋無精failed

呢間真係好食
芝士煙肉薯角

幾好食
但一次食2個先飽

Ching 吞咁多精好傷身㗎

呢間已經算大份

渣哥d精好正

你點知的

條女話我知

好奇怪成個all day breakfast 塞落去咁

食落其實都夾

前列腺牛麵

渣家軍真係特別中意呢味嘢

係咪街市個間
佢開鋪第二日食過一次 唔太得
麵包問題

雞飯轉雞脾 豬手飯 正到仆街

燒賣王子死左？

死咗好耐

係 而家進步左好多

漢堡佬 刀削麵 森堡 芝士麵